蝗蟲露鳥［有圖］

屌你咩，條撚咁細就收翻啦

有什麼問題 人家小便你影人幹嗎呢？很牛逼嗎 我操

還有蝗什麼蝗 懂不懂尊重 說到底我們幫你們建立香港

Bam

管有兒童色情物品

要不是咱們中國,你們香港玩蛋了

Cp

他只是個小孩兒

補link，

已經分唔清邊啲五毛邊啲假膠

FBI is coming

你覺得有色情成分?

你心理變態架?

標題 色情 意淫

「自恃吃得高檔，就可以隨地便溺一樣」荒唐無恥。